(台測)地底精蟲1-2 鬼鏡 極速激戰

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1凱文貝肯“野東西”與佛瑞德華德是內華達州一個叫做“完美鎮”上的臨時工人，正當他們準備離開這個荒涼小鎮，到別處求發展時，卻發現當地居民與家畜神秘死亡的屍體，死因皆離奇怪異、不合邏輯。不久後他們赫然發現，兇手並不是什麼殺人犯，而是比殺人犯殘忍幾百倍的上千隻巨形突變怪蟲！它們潛伏在地底下，然後以迅雷不及掩耳的動作從地心竄出，吞噬地面上的人類與家畜！此時，小鎮居民陷入了恐慌之中……他們兩人是否能幫助小鎮居民，打擊地心怪物呢？系列影片共五部

2.在《異形魔怪》第一集中逃過蟲吻的硬漢厄爾（佛瑞德華德）與柏特（麥可葛羅斯）再次攜手合作，加上美麗的地質學家（海倫薛佛） ，三人一起對抗這只邪惡的地心怪物，好將它們永遠消滅，然而這只噁心的怪獸竟然變成了用紅外線探測人體體溫的新型怪物——尖叫獸，他們最後能把它們消滅嗎？

3.班卡森（基佛蘇德蘭飾）曾經是個出色的紐約警探，卻在一次出勤時誤殺臥底的同伴，感到愧疚不已的他，漸漸沈迷於酒精之中，酗酒和暴怒的脾氣，讓他與親人的關係日漸疏遠，最後只能借住在妹妹家，睡在沙發上。
因緣際會下，卡森來到已成廢墟的五月花百貨擔任保全，這個曾經一度是奢華與雄偉象徵的百貨公司，因為一場大火而沒落，大火吞噬了整棟建築，許多無辜的生命喪生於此。五年過去，在各種官司與產權問題沒有著落下，這棟焦黑的建築只任放置著任由它傾倒..

4.托比·馬歇爾是一位普通的改裝車行的修車工，他在紐約基斯科山的車庫時常與好友們改裝車輛。某日，托比昔日的仇人蒂諾·布魯斯特開著一輛梅賽德斯-奔馳SLR McLaren來到托比的車庫，要約他完成賽車手卡羅·謝爾比生前未完成建造的福特謝爾比野馬[5]。迪諾要托比和他的隊友完成該項目，以換取汽車200萬元的估計售價中25%。儘管隊友們都反對，但托比還是同意了

8 50PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野